其實你仲考慮d乜呢？

屌你老母死保險佬仆街死全家呀on撚柒尻尻仆你個臭街食撚屎啦